想問下今日上午係咪有手足提堂？

警方晚上發出新聞稿，指就6.12金鐘衝突中，其中一名在立法會拘捕的21歲姓冼男子，已被控以一項「暴動」罪及兩項「抗拒警務人員」罪，案件將於明日上午在東區裁判法院提堂。

點解我上Judiciary個website查唔到既？

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

9點有呀, 大家一齊去幫打氣

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

知道 一陣見

［4］ #提堂 #新案件
日期：9月13日 9:30 am
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：冼XX
控罪：一項「暴動」罪、兩項「抗拒警務人員」罪
事件：612‼️
==========
#聲援注意 ⚠
請預開庭前15分鐘到庭外排隊取籌🔖
法庭大樓不能拍照📷
==========
被捕人仕關注組🏴
@youarenotalonehk

有6個，睇tg channel

呢個channel update哂有邊啲手足提堂

係bor
一陣見